我想講 其實世界各地既人都知香港發生咩事

小弟依家身在日本
係 唔好意思 無番係香港到同大家一齊
因為呢個TRIP PLAN左好耐
但想講去左日本兩日
發覺好多日本人都問我香港咩情況
買野俾錢先佢地會問 我同日本朋友去食飯時會問
餐廳老闆會問 去BAR飲杯野時好多人都會問
我都會比番相關片段佢地睇 佢地都好支持我地
我想講 希望香港人唔好放棄屬於我地既香港
當外地人都支持我地既時候 都知道HONG KONG IS NOT CHINA既時候
點解我地要放棄自己
另外我想講今日有去睇有無朝日新聞買
但我見到有而唔覺有反送中果版
想問下係咪全國都有定無點?(無追眾籌POST)
我岩岩問過酒店STAFF問佢點樣買尋日既報紙
佢叫我去朝日新聞總部應該有得買
想睇下有無手足知唔知東京有無
最後想講既係
香港真係一個好獨特既地方
地方細細但好多人識
我自己都有時係到諗點解自己可以咁岩出世係香港
而唔係過少少既中國 如果真係出世係中國真係想重刷
希望大家繼續守護住呢塊細細既土地

可惜係表面上我地爭取緊, 實際上中環已送濱, 遲d又明日大愚, 條例又二讀, 跟本冇可能每樣野都話比全世界知

如果香港20年只有一條條例要要過都還好, 港珠澳, 高鐵, 一地兩檢...普教中, 仲有排住隊既國教, 國歌法等等, 真係好累

而家全世界知道除左拎光環同比世界見到Hongkongese =/= chinese 之外, 跟本就未有實際幫助, 可唔可以打少一陣飛機?

同埋落習總面

加油

你可以話無實際幫助 亦可以話我打飛機
我亦都知道黎緊香港好多屎要食 我都好攰
呢排過一陣又要去出去夢遊
明明D時間可以係屋企HEA 可以陪屋企人女朋友
但係都選擇企出黎 因為真係睇唔過眼
有時攰既 咪抖下 盡自己最大努力就得
我曾經見過一句野係金鐘出現
"呢場仗 我地無諗過贏 但為左香港將來 我地唔可以輸"
我唔知我依家做既野幫到香港幾多
我淨係知唔做就真係玩撚完
總之 做都幾多得幾多 問心無愧就得
最後想講係日本人主動同我講香港既事
我從來無一見到佢地就講反送中既野
只係佢地唔知全部 我只係補充番個事實佢地聽
可能佢地聽完好快唔記得
亦有可能聽完之後令人佢地係生活上有改變
無人會知你做左既野個影響有幾大
等於陳同佳咁 佢邊有諗到佢殺左佢女朋友果下
會有咁撚大影響?

有朋友係韓國旅行都比當地人問香港而家點

好似話得大阪版先有

唔該曬呢位巴打

佢哋點知你係香港人？

你唔係去咗日本旅行咩？攰什麼？

要Tax free時你要show passport
另外有時你講英文問野
佢地有時會問你係咪香港人

我講咗
去日本之前我都有成日夢遊
定係你有個表去衡量做咗幾多先叫攰？

各有各做 遍地開花啦好無

我尋日係台灣有台灣人同我傾計都問我香港反送中係咩一回事 點解咁多人要反 我都解釋比佢知 佢叫香港人加油